你好黑我憎

好撚黑我憎

覆覆機 唔該

憑乜要我覆dllm。

Arin好撚黑我憎

如果我係arin 你都會討厭我？

我會強X你

我會好開心..

SORRY

一隻字咁hea？

Sorry! Sorry!

好波

我一早知

我同你死過！